有冇人覺得蕭正楠同曹永廉好似樣？

成日分唔到佢地兩個

同一個人黎喎 一個真名一個藝名

笑死左

你地唔覺似咩

覺呀